銀行界：講下今年 bonus同人工有乜變化

屌佢老味，舊年爆晒數，performance rating靚仔嘅
但人工無變，bonus無咗差唔多20%

利申：星資行

又係嗰啲咩大環境唔好呀，出面market幾差呀，大家又要共渡難關，有福又唔同享，下下得共渡時艱